{
    "These are not the official countries but the countries you chose as a preselection for the national phases": "这些不是官方国家，而是您为国家阶段预选的国家",
    "Regional Phase Preselection": "地区阶段预选",
    "The :attribute must contain at least one letter.": ":attribute 必须至少包含一个字母。",
    "The :attribute must contain at least one number.": ":attribute 必须至少包含一个数字。",
    "The :attribute must contain at least one symbol.": ":attribute 必须至少包含一个特殊符号。",
    "The :attribute must contain at least one uppercase and one lowercase letter.": ":attribute 必须至少包含一个大写字母和一个小写字母。",
    "The given :attribute has appeared in a data leak. Please choose a different :attribute.": "给定的 :attribute 已出现在数据泄露中。请选择不同的 :attribute。",
    "Toggle navigation": "切换导航菜单",
    "Login": "登录",
    "Register": "注册",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Matters": "案件",
    "All": "全部",
    "Patents": "专利",
    "Trademarks": "商标",
    "Create": "新增",
    "Create family from OPS": "从OPS创建案件家族",
    "Tools": "工具",
    "Manage renewals": "管理续展",
    "Renewal fees": "续展费用",
    "Rules": "规则",
    "Email template classes": "电子邮件模板分类",
    "Email templates": "电子邮件模板",
    "Tables": "表格",
    "Actors": "参与人",
    "DB Users": "数据库用户",
    "Event names": "事件名称",
    "Categories": "分类",
    "Actor roles": "参与人角色",
    "Default actors": "默认参与人",
    "Matter types": "案件类型",
    "Classifier types": "分类器类型",
    "My Profile": "我的资料",
    "Logout": "登出",
    "Search": "搜索",
    "Case reference": "案件编号",
    "Responsible": "负责人",
    "Title": "标题",
    "Client": "客户",
    "Applicant": "申请人",
    "Go": "执行",
    "Some fields cannot be changed once the matter is filed, because this would affect the deadline calculations": "案件提交后某些字段无法更改，因为这会影响截止日期的计算",
    "Caseref": "案件编号",
    "Cannot be changed because the matter has tasks based on the category": "无法更改，因为该案件有基于该分类的任务",
    "This value is changed automatically by inserting or deleting killer events, such as 'Abandoned', in the Status": "通过在状态栏中插入或删除终止事件（如放弃），此值将自动更改",
    "Inactive": "未激活",
    "Active": "已激活",
    "Country": "国家",
    "Cannot be changed because the matter has tasks based on the country": "无法更改，因为该案件有基于国家的任务",
    "Origin": "来源",
    "Priority application": "优先权申请",
    "Parent application": "母案申请",
    "Use original matter as": "使用原始案件作为",
    "Type": "类型",
    "Parent": "母案",
    "Container": "容器",
    "Index": "索引",
    "Alt. ref": "备用编号",
    "Term adjust (days)": "期限调整（天）",
    "Delete Matter": "删除案件",
    "Create matter": "新增案件",
    "Count": "数量",
    "New": "新增",
    "Users tasks": "用户任务",
    "Open": "未完成",
    "Hottest": "最紧急",
    "Open tasks": "未完成任务",
    "Everyone": "所有人",
    "Clear selected on": "清除选定项",
    "Matter": "案件",
    "Description": "说明",
    "Due date": "截止日期",
    "Clear": "清除",
    "Open renewals": "未完成续展",
    "Name": "名称",
    "First name": "名字",
    "Optional": "可选",
    "Display name": "显示名称",
    "Employer": "雇主",
    "Default role": "默认角色",
    "Function": "职务",
    "Contact details": "联系方式",
    "Address": "地址",
    "Email": "电子邮件",
    "Phone": "电话",
    "Remember Me": "记住我",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码？",
    "Password": "密码",
    "User name": "用户名",
    "Close": "关闭",
    "Show Containers": "显示容器",
    "Actor View": "参与人视图",
    "Status View": "状态视图",
    "Show Mine": "显示我的",
    "Include Dead": "包含已终止的",
    "Export": "导出",
    "Clear filters": "清除筛选条件",
    "Ref": "编号",
    "Cat": "分类",
    "Status": "状态",
    "Cl. Ref": "客户编号",
    "Agent": "代理",
    "Agt. Ref": "代理编号",
    "Inventor": "发明人",
    "Date": "日期",
    "Filed": "申请日",
    "Number": "号码",
    "Published": "公开日",
    "Granted/Reg'd": "授权/注册",
    "See family": "查看案件家族",
    "Go to documents": "转到文档",
    "Advanced matter edition": "高级案件编辑",
    "See container": "查看容器",
    "See parent": "查看母案",
    "Expiry": "失效日期",
    "Create descendant": "创建衍生案件",
    "New Descendant": "新衍生案件",
    "Clone": "克隆",
    "Enter in national phase": "进入国家阶段",
    "Nat. Phase": "国家阶段",
    "Add Actor": "添加参与人",
    "Special instructions": "特殊说明",
    "Actor data": "参与人数据",
    "All events": "所有事件",
    "Open Tasks Due": "即将到期的任务",
    "History": "历史记录",
    "Renewals Due": "即将到期的续展",
    "All renewals": "所有续展",
    "Classifiers": "分类器",
    "Classifier detail": "分类器详情",
    "Related Matters": "相关案件",
    "Fam": "家族",
    "Notes": "备注",
    "Summaries": "摘要",
    "Copy a summary in English": "复制英文摘要",
    "Copy a summary in French": "复制法文摘要",
    "Send email": "发送电子邮件",
    "Drop File to Merge": "拖放文件以合并",
    "Role": "角色",
    "Reference": "编号",
    "Add to container and share": "添加到容器并共享",
    "Add to this matter only (not shared)": "仅添加到此案件（不共享）",
    "Company": "公司",
    "Person": "个人",
    "Physical": "自然人",
    "Legal": "法人",
    "Warn": "警告",
    "Actor information": "参与人信息",
    "Click on actor name to view and edit details": "单击参与人名称以查看和编辑详细信息",
    "Create actor": "新增参与人",
    "Main": "主要",
    "Contact": "联系人",
    "Other": "其他",
    "Used in": "用于",
    "Delete actor": "删除参与人",
    "Delete": "删除",
    "the actor": "该参与人",
    "Physical Person": "自然人",
    "Small Entity": "小实体",
    "Address mailing": "邮寄地址",
    "Country mailing": "邮寄国家",
    "Address billing": "账单地址",
    "Country billing": "账单国家",
    "Discount for renewals": "续展折扣",
    "Enter a multiplier rate (e.g. 0.5) or a fixed fee (e.g. 150)": "输入乘数比率（如0.5）或固定费用（如150）",
    "Fixed fee or rate": "固定费用或费率",
    "Legal form": "法律形式",
    "Registration no.": "注册号码",
    "VAT no.": "增值税号",
    "Parent company": "母公司",
    "Work site": "工作地点",
    "Language": "语言",
    "Nationality": "国籍",
    "Matter Dependencies (only the first few are shown)": "案件依赖关系（仅显示前几个）",
    "No dependencies": "无依赖关系",
    "Inter-Actor Dependencies": "参与人之间的依赖关系",
    "Category": "分类",
    "Create Category": "新增分类",
    "Code": "代码",
    "Display with": "与以下项一起显示",
    "Category info": "分类信息",
    "Category information": "分类信息",
    "Click on category to view and edit details": "单击分类以查看和编辑详细信息",
    "Prefix": "前缀",
    "Delete category": "删除分类",
    "category": "分类",
    "Category name": "分类名称",
    "Reference prefix": "编号前缀",
    "Create category": "新增分类",
    "Classifier Types": "分类器类型",
    "Create Classifier Type": "新增分类器类型",
    "Type info": "类型信息",
    "Type information": "类型信息",
    "Click on type to view and edit details": "单击类型以查看和编辑详细信息",
    "Display order": "显示顺序",
    "Main display": "主显示",
    "Delete type": "删除类型",
    "type": "类型",
    "Create type": "新增类型",
    "Default Actors": "默认参与人",
    "Create Default Actor": "新增默认参与人",
    "Default actor information": "默认参与人信息",
    "Click on line to view and edit details": "单击行以查看和编辑详细信息",
    "Actor": "参与人",
    "Shared": "已共享",
    "Delete entry": "删除条目",
    "entry for": "条目为",
    "Is shared": "是否共享",
    "Create entry": "新增条目",
    "Document class": "文档分类",
    "Class data": "分类数据",
    "Class information": "分类信息",
    "Click on class to view and edit details": "单击分类以查看和编辑详细信息",
    "Event names linked to this class": "链接到此分类的事件名称",
    "Delete class": "删除分类",
    "the class": "该分类",
    "New class": "新分类",
    "Create class": "新增分类",
    "Is Task": "是任务吗",
    "Is Status": "是状态吗",
    "Is Killer": "是终止事件吗",
    "Default Responsible": "默认负责人",
    "Use Matter Responsible": "使用案件负责人",
    "Linked templates": "链接的模板",
    "Add template": "添加模板",
    "Class": "分类",
    "Delete template link": "删除模板链接",
    "Delete event name": "删除事件名称",
    "event name": "事件名称",
    "Not Task": "非任务",
    "Task": "任务",
    "Normal": "正常",
    "Default responsible": "默认负责人",
    "Use matter responsible": "使用案件负责人",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Is killer": "是终止事件吗",
    "Create event name": "新增事件名称",
    "Fees": "费用",
    "New line": "新行",
    "Add a new line": "添加新行",
    "Standard": "标准",
    "Reduced": "减免",
    "Grace Standard": "宽限期标准",
    "Grace Reduced": "宽限期减免",
    "Yr": "年",
    "Cost": "成本",
    "Fee": "费用",
    "Currency": "货币",
    "Leave empty if not used": "如不使用请留空",
    "Use before": "使用前",
    "Use after": "使用后",
    "Qt": "数量",
    "From": "从",
    "to": "到",
    "Create lines": "新增行",
    "Actor Roles": "参与人角色",
    "Create Role": "新增角色",
    "Role info": "角色信息",
    "Role information": "角色信息",
    "Click on role to view and edit details": "单击角色以查看和编辑详细信息",
    "Shareable": "可共享",
    "Show reference": "显示编号",
    "Show company": "显示公司",
    "Show rate": "显示费率",
    "Show date": "显示日期",
    "Delete role": "删除角色",
    "the role": "该角色",
    "Is shareable": "是否可共享",
    "Create role": "新增角色",
    "Rule data": "规则数据",
    "Create Rule": "新增规则",
    "Trigger event": "触发事件",
    "Rule information": "规则信息",
    "Click on rule to view and edit details": "单击规则以查看和编辑详细信息",
    "Conditions": "条件",
    "Delete rule": "删除规则",
    "the rule": "该规则",
    "Triggered by": "触发于",
    "Clears task": "清除任务",
    "Deletes task": "删除任务",
    "Enabled": "已启用",
    "End of month": "月末",
    "Apply if": "条件应用",
    "Abort if": "中止条件",
    "Days": "天",
    "Months": "月",
    "Years": "年",
    "Recurring": "重复",
    "New task rule": "新任务规则",
    "Is active": "是否活跃",
    "Rule details": "规则详情",
    "Condition event": "条件事件",
    "Clear task": "清除任务",
    "Delete task": "删除任务",
    "Create rule": "新增规则",
    "All tasks": "所有任务",
    "Overdue": "逾期",
    "Urgent": "紧急",
    "Matter Types": "案件类型",
    "Create Matter Type": "新增案件类型",
    "Type Information": "类型信息",
    "Type name": "类型名称",
    "the matter type": "该案件类型",
    "Users": "用户",
    "User data": "用户数据",
    "User information": "用户信息",
    "User Info": "用户信息",
    "Create user": "新增用户",
    "Create User": "新增用户",
    "Credentials": "凭证",
    "Leave empty to keep password": "留空以保留密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Update Password": "更新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "NAME Firstname": "姓名 名字",
    "If the user exists in the actor table, first convert the actor to a user by supplying a login": "如果用户在参与人表中存在，请先通过提供登录名将参与人转换为用户",
    "here": "这里",
    "Min 8 characters with a-z, A-Z, 0-9 and special": "最少8个字符，包含a-z、A-Z、0-9和特殊字符",
    "Select a DB role with the desired permissions": "选择具有所需权限的数据库角色",
    "Select user's company": "选择用户公司",
    "Password must be at least 8 characters and include uppercase, lowercase, number, and special character.": "密码必须至少为8个字符，并包含大写字母、小写字母、数字和特殊字符。",
    "Template member information": "模板成员信息",
    "Click on member to view and edit details": "单击成员以查看和编辑详细信息",
    "Document member": "文档成员",
    "Create a new member of templates": "新增模板成员",
    "Summary": "摘要",
    "Style": "样式",
    "Format": "格式",
    "New template": "新模板",
    "Text": "文本",
    "HTML": "HTML",
    "Subject": "主题",
    "Body": "正文",
    "Create template": "新增模板",
    "Delete template": "删除模板",
    "the template": "该模板",
    "Renewal logs": "续展日志",
    "View logs": "查看日志",
    "Send call email": "发送催缴邮件",
    "Call sent manually": "手动发送催缴",
    "Send reminder email": "发送提醒邮件",
    "Send reminder and enter grace period": "发送提醒并进入宽限期",
    "Send last reminder email": "发送最后提醒邮件",
    "Instructions received to pay": "收到付款指示",
    "Payment order received": "收到付款订单",
    "Abandon instructions received": "收到放弃指示",
    "Abandon": "放弃",
    "Office lapse communication received": "收到官方失效通知",
    "Lapsed": "已失效",
    "Generate xml files for EP or FR": "为EP或FR生成XML文件",
    "Download XML order to pay": "下载XML付款订单",
    "Official receipts received": "收到官方收据",
    "Receipts sent": "收据已发送",
    "Lapse": "失效",
    "Generate invoice": "生成发票",
    "Export all": "导出全部",
    "Lapse communication sent": "失效通知已发送",
    "Closed renewals": "已关闭续展",
    "Paid invoices": "已支付发票",
    "First call": "首次催缴",
    "Reminder": "提醒",
    "Payment": "付款",
    "Receipts": "收据",
    "Receipts received": "收据已收到",
    "Abandoned": "已放弃",
    "Closed": "已关闭",
    "Invoicing": "开票",
    "Invoices paid": "发票已支付",
    "Ctry": "国家",
    "In grace period": "在宽限期内",
    "Grace": "宽限期",
    "From selected date": "从选定日期",
    "Until selected date": "到选定日期",
    "Select/unselect all": "全选/取消全选",
    "The list is empty": "列表为空",
    "Job": "工作",
    "User": "用户",
    "Steps": "步骤",
    "Task deleted": "任务已删除",
    "Help": "帮助",
    "Tasks by event": "按事件的任务",
    "Ack": "确认",
    "Cur.": "当前",
    "By": "由",
    "Add task to": "添加任务到",
    "Delete event (with tasks)": "删除事件（含任务）",
    "Regenerate Tasks": "重新生成任务",
    "Detail": "详情",
    "Due date (xx/xx/yyyy)": "截止日期（xx/xx/yyyy）",
    "Assigned to": "分配给",
    "Add event": "新增事件",
    "Refers to": "涉及",
    "Date (xx/xx/yyyy)": "日期（xx/xx/yyyy）",
    "Type/Value": "类型/值",
    "Link to matter": "链接到案件",
    "Add classifier": "添加分类器",
    "Delete classifier": "删除分类器",
    "Value": "值",
    "Linked to": "链接到",
    "Reset Password": "重置密码",
    "E-Mail Address": "电子邮件地址",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Verify Your Email Address": "验证您的电子邮件地址",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "继续之前，请检查您的电子邮件以获取验证链接。",
    "If you did not receive the email": "如果您没有收到电子邮件",
    "click here to request another": "单击此处请求另一个",
    "Jurisdiction": "司法管辖区",
    "Year": "年份",
    "Service charge": "服务费",
    "Total excl. VAT": "总额（不含增值税）",
    "VAT rate": "增值税率",
    "Total incl. VAT": "总额（含增值税）",
    "Decision": "决定",
    "Total": "合计",
    "Offer valid until": "报价有效期至",
    "Best regards": "此致敬礼",
    "Rate": "费率",
    "Change": "更改",
    "Remove actor": "移除参与人",
    "Add": "添加",
    "External priorities": "外部优先权"
}